致最愛的人 野原新之助

一直而來都講自己化境 所有都係天註定
但最後都係做唔到 一直以嚟都比你喺心入而佔咗一大個位置 我會等

只要我們還有心

岩石裡的花會開 離開的你會回來
黑夜再漫長 眼淚再流淌
緊握你的雙手絕不放
岩石裡的花會開 倔強的我會等待
無悔的等待 是我對你無聲的告白

散左？